20萬人得3千人係同路，都話分化係咩concept

公務員人數：
【預算案】來年編制再增1.8% 公務員人數破19 萬| 立場報道

工會人數：
顏以其工會為例，現時新公務員工會約有3200 名成員，須要3500 人投票才過關。

一個廿萬人團隊，得3千人加入新工會，講緊比例係1.5%，1.5個百分比呀屌你老母，可能白警既比例都多撚過你借問聲你仲好唔好意思成日講咩同路人乜撚野分化呀屌你老母

respect係比果3千人，唔係比你地班公務員撚樣，你地亦唔係同路人 唯一係要同果3千人講唔好意思如果平時鬧公務員鬧到你地

日日都有公務員post
你唔煩我都煩

pr公司洗白中惡人先告狀先係習近平新時代特色社會主義思想

人數真係少

問問自己 私人工幾百萬人有幾多出黎

其實深黃一向都係少數。連登仔自我中心到以為其他黃絲同自己一樣。

所有為極權做事既都唔會係黃
所以呢19萬人係藍

會費太高，吸金太勁，遲早比天收

雖然重係好少人
但搞清楚舊制入唔到
基數冇20萬咁多